屌你老母陳怡

一開始拍片就扮曬香港人笑大陸閪，依家知道自己觀眾係班死廢老就拍埋啲咁既片去迎合佢地，核突過做雞，睇HKG報仲扮曬中立

點解仲有人睇呢啲垃圾八婆

佢之前講反生育都ok，依家已經變左精神分裂嘅怨婦

啲subscribers跌緊

呢條肥婆連穆斯林都敢屌都知有藍絲後台

麻煩樓主講多啲內容🙏🏻
唔想入去睇變益咗佢

stop making stupid people

Block埋樓主

片中個女學生不滿校方比2個反對派人士嚟講解送中條例而搞到取消左升旗禮，話唔尊重國家，呢條片仲要係HKG報既
陳怡個死肥婆就對呢條片做reaction，佢覺得個女學生好慘，返到學校一定比同學批鬥

你鐘意啦屌

謝謝你

終於有人講呢件垃圾肥婆

不嬲都好多人講佢

我意思係終於有人屌柒佢
成日陰啲陰啲拍啲藍絲片
想食哂兩家茶飯

天生我才必有用
每個人都必定有佢的長處，只是找不找到
總有一些人喜歡被稱讚、關注
陳女仕外表－㸃也不吸引，唯有用這喧嘩取寵去吸引別人關注
實在可悲

希望樓主唔係佢本人

如果係，請見諒及反思

係咪癡線，我係佢本人？

佢依家真係核突到我忍唔住出聲

睇住佢變, 之前都過一段時間猛講性話題想吸引人睇.

第一次去做胸部按摩！【美胸SPA】｜陳怡 ChanYee

第一次在台灣被男人按屁股！【瘋遊台中#4】｜陳怡 ChanYee

如果樓主唔認同佢做方，無視係最好
冇必要為佢開post

風吹邊邊擺邊邊,最初扮撚晒本土

做法

佢有咩資格講言論自由呀？佢自己fb d comment 都係一言堂

試過佢屌d 家長用d 錢做facial 都唔比仔女，我留言話經濟support 到都無問題既，佢即del

1:10 飛釘

無腦崇洋腸八婆，仲要奶埋共
睇你對波咋臭西
露多啲啦

終於露出尾巴哈哈哈，唔好點唔好比佢升點擊

露波都唔撚想睇

Unsub吧

陳靜心細妹嚟？

師兄咁重口味?
要睇波google大把wo....

初初見佢講反生育都幾buy，點知原來佢係真癲婆
咁想中立咪好好地分析晒正反兩方既論據但又無wo，
分析完你自己都有答案啦，通過左之後分分鐘youtube 片都冇得你拍，仲好意思恥笑班行出黎為左爭取普世價值既學生。
紅衛兵前紅衛兵後，屌，咪撚拎文革果時比啦，而家有冇批死人呀有冇批到野都無得食有冇批到任何反對既聲音都唔可以有呀
香港主流媒體 cctvb 仲有絕大部份既報章都係為政府護航既時候，學校解釋反對派既立場，有咩問題
邊度洗緊邊個腦，大家心照啦
立場唔同係唔岩亞架啦，係傾唔埋隊架wo ，無計架wo，就好似情侶唔夾一樣咋嘛

香港搞成咁仲講得風涼話嘅，可想而知份人係點

仲要好proud of 呀妹拎人權獎
有你依個咁家姐真係想死

呢D真係文妓黎
佢之後唔係想食洋腸咩 拿拿聲啦 中國同香港既野關佢撚事咩

仲要笑到勁奸，初初有個friend 話佢精神病，我都唔信，覺得佢都幾有point
而家信

真係頂唔順佢副嘴臉，好似覺得自己好索咁，其實係冇眉娘

佢前排仲出左條片，「你父母冇愛過你」果條片，幫手分化人，睇左開頭都頂唔順閂左，一味爆粗，講野又冇point

BRA邊黎架青頭仔

極度懷疑佢channel有條黐線佬成日留同佢立場相反嘅comment，根本就係佢自編自導自演

仲有，佢話反生育，之前就喺自己個ig，放啲曾經留言撐生仔嘅人嘅相出嚟，caption仲笑人哋無腦，一有人留言話佢咁做唔啱，即刻有人衝出嚟護主，之後個留言畀人del埋

佢都好意思話人係紅衛兵，佢自己先係最佳例證囉，真係黐撚線

明明之前屌到大陸一文不值 無啦啦呢排就係度吹奏大陸
頭搖又尾擺

最可疑係 佢由6月開始 del咗ig同fb 好古怪

唔認同777嘅做法，係唔係又無視
巴打知唔知咩係公眾影響力
樓主開post就係想俾多啲人知
已經唔係認唔認同佢嘅做法
而係要捉啲露咗尾巴嘅間諜

Dislike 完即走 係所有片

唔認同閣下譬如，情況唔同
陳女仕好明顯係網上職業者，越多人睇反而幫助佢，越討論佢佢會越開心，佢仲會沾沾自喜
無必要幫個自以為是嘅人

*唔會再在這post留言，見諒

要佢收皮唔係呢度討論
唔通要入佢啲片俾view佢咩
樓主而家唔係幫佢make noise呀
可能你唔識分啦

跌條底褲落街都拍一餐

真係好撚垃圾
陳怡我屌你老母死大陸婆